港独暴徒钳断香港警察手指，这是CIA惯用手段

啱收到一個國內清醒撐港反共朋友嘅截圖，話宜家微信好多人轉發緊呢篇野

我岩岩都見到，其實係點。

推

口交部幾時開聲屌CIA?
想睇

睇咗條片 似係拎冒警人士手上嘅武器

大陸仔傻鳩到以為屈完冇後果
屈完唔屌姐係共產黨縮 唔敢同美帝作對
屈完自己都信埋就等比美帝收皮

鉗手指係老作，張圖係台灣2015年嘅新聞圖。
咬手指係隻警犬手多插人個口先俾人咬，而且冇斷到

香港好危險，千其唔好再落黎
好多暴徒冒警入商場同屋企打人

咁即係新聞又誤導人啦諗住，有冇真新聞或者資料可以睇。

其實facebook有曬片同相，大陸啲喉舌就專登看圖作文抹黑話港獨，講到黑警係受害者咁

有無人可以話俾佢地知係假

唔知係"有心人" Photoshop 過張相，抑或喺張相太模糊啦
不過中共一定係度抹黑緊，佢地睇到咩就信咩，同d 廢老一樣 好撚白痴

自己入去睇，連最近我地討論烏克蘭危機嘅野，佢都肯定睇到曬

要幾on9先會信? 又會幾on9先會share

我家族都傳遭 係15年台灣邊單？我想搵出黎比屋企廢老睇

傳緊

發開口夢嘅對答：出兵啦，強國呢架點忍，口交留返比盧蛇啦。

廢老無知婦孺同啲支那人咪信到十足囖，我已經見到有個港女fd share咗上佢fb

標題係，兩男吵架動手又動口咬斷手指

啱打開想入yahoo睇篇新聞del咗

好明顯又有人做野

支持中共雖遠必誅

可以share 返比廢老睇

好彩有人喺wayback machine archive左

一係比依個